[冇圖]呢位女士喺輕鐵引人犯罪

好肯定呢個係銀包
到佢落車攞黎dood
跟住又放番同一個位
點解可以完全冇介心？
等俾人偷左指意差佬幫你揾？

可以入面寫左張"恭喜你仆街"

放蛇

放蛇？
有冇咁L仆街？

問佢幾錢q